{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 웨스턴스프링스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及び入室は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び施設利用時の毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 バーベキュー場ではバーベキュー利用料金1万ウォンで炭とグリルを提供しています。 グリルのレンタルは夕方6時から9時まで可能で、駐車も可能です。 体験山岳は当日パッケージと1泊2日のパッケージがあり、それぞれ15万ウォンと25万ウォンです。 外乗は1時間30分ずつ2回可能で、草地や山岳外乗コースをご利用いただけます。 ペンションは4人基準で1客室を提供し、2人部屋も完備されています。 体験費用は現地決済です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び入室は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウトの時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損または紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキュー利用料金1万ウォンで炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタルは夕方6時から9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "体験山岳には何種類のパッケージがありますか？",
            "answer": "体験山岳には当日パッケージと1泊2日のパッケージがあります。"
        },
        {
            "question": "外乗はどれくらいの時間が可能ですか？",
            "answer": "外乗は1時間30分ずつ2回可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人用の客室がありますか？",
            "answer": "ペンションは4人基準で1客室を提供しており、2人部屋も完備されています。"
        },
        {
            "question": "体験費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "体験費用は現地決済となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 797
    }
}